Příští víkend půjdu do kina s kamarádem V kině nesmíme kouřit a pít alkochol. Má kamarádka má kratké světlé vlasy, zelené oči a hezky usměv. V ČR se mi líbí Staroměstské náměstí a jeho pozorohodné stavby, protože je to opravdu užasné. Na Silvestra jsem byla s mými přáteli a kamarádkami. Jedli jsme hodně chutného jídla, pili jsme šampanské a také jsme se bavili.
